[ATC/航班]熱帶氣旋與航空交通集中討論區#2

Flightradar24

Hong Kong FIR (VHHK) FR24 Overlay

Live ATC

VHHH Approach 119.100

VHHH Departure 123.800

VHHH Tower (North) 118.200

VHHH Tower (South) 118.400

教你聽ATC

1nm(海里) = 1.852km
1Knots(節) = 1.852 km/h

VHHH ATIS:
HKO TAF 機場天氣預報:
HKO METAR 機場天氣報告:
HKO SIGMET 向航機發出的危險天氣警告:

此帖不提供航空專業之臨場決定意見

航空交通管制並不與天文台之熱帶氣旋警告訊號掛勾，一切航班更改資訊請向所購票之航空公司查詢。天氣瞬息萬變，航空交通存在一定變數，一切臨場決定均由航空公司內部守則及駕駛員專業判斷，如有任何延遲，取消或滯留，請留意航空公司公佈。本人或本帖毋須亦不會負上任何責任。
本人或本帖提供之非專業意見，存在一定風險，請用大腦作出最後決定。

本人就機票之風險聲明及利益申報
本帖所提供之評論及分析，僅供此文讀者之旅程計劃用途，內容及資料僅供參考，航空公司過去的往績不代表未來的表現，對其飛行安全及服務水平不做任何擔保，飛行涉及風險，機票價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關機票之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關機票是否切合本身特定的旅遊需要，若有需要更應咨詢獨立之行程、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。此對話不應被視為亦不構成本人向任何人士推介有關航空公司，或邀請或誘使任何人士去取得、購買或認購有關航空公司機票，或構成任何要約。
您應就本身的旅遊經驗、旅遊目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合購買任何機票。機票價格可升可跌，購買機票或會為你帶來虧損。
倘若你選擇將機票所需支付的港幣付款兌換為外地貨幣,可能須承受匯率波動的風險。
一般而言,傳統航空公司及廉價航空公司的航班同樣有機會面臨相關及平等的常見延遲風險。

最新消息可以去機場管理局官網睇

航班資料 - 香港國際機場

航班資訊 - 深圳寶安國際機場

部份航空公司網站
國泰航空 CX /國泰港龍航空 KA

香港航空 HX

快運 UO

中華 CI

長榮 BR

日航 JL

全日空 NH

大韓航空 KE

韓亞航空 OZ

星航 SQ

泰航 TG

想claim保險去可以隔離post問

小弟個人心得:

UO專區
根據過往經驗
佢情願cancel都唔會delay
自己執生
如果買咗保險 記得拎延遲證明書

CX/KA專區
如果你喺日本同韓國返香港
如果你真係非一定要如期返香港不可嘅話
你打去CS問下可唔可以改經台北返香港先
台北返香港班次多好多
Delay影響會較細

日期:9月16日
時間:11:45
航空公司: uo
Flight number: uo1517
出發地：熊本
目的地：香港

唔該哂
想問應該點做

開始用新post

已經出曬通知叫你改期啦

晏晝打左去uo改早左一日
條友話ok會send個email黎
到宜家咩都收唔到

雪菜巴你無申報持有18/9 回港機票

日期: 9月16日
時間: 00:50
航空公司: Peach
Flight number: MM68
出發地：香港
目的地：大阪

上個post 申報咗啦

樂桃做緊關西獨家，好可能會飛，睇唔透

想知如果去到機場先知取消左機
咁係要係個度輪候機位定點樣?佢既下一班航機通常係幾多日後

有D就自動變坐D
冇D就即場rearrange/打上call center rearrange
視乎邊間航空公司

咩叫坐d

delayed flight
flight no subfix有個D字

日期:9月17日
時間:07:15
航空公司: uo
Flight number: uo618
出發地：香港
目的地：韓國首爾仁川

有無人知依家係咪未有得申請全數退款住？要等到當日班機真係delay好耐/取消先到可以申請？ 因為入到hkexpress退款個網又無個原因啱, 又唔想更改遲一日出發

如果改17號 下晝4點台北返香港 有冇機會 , 改18號又要多日假

機場應該好亂,拎多日假穩陣

日期: 9月16日
時間: 14:10
航空公司: cx
Flight number: Cx 669
出發地：香港
目的地：曼谷

係咪收得皮

想問
16號
無論起飛時間 同抵港時間
過左中午都八九成取消？
分別有屋企人飛 同飛返黎

日期: 9月16日
時間: 0200
航空公司: Jetstar
Flight number: GK20
出發地：HKG
目的地：NRT

留名驚到星期日

係，
我有FD一家四口四班機都16號

同機

有無人知？

日期: 9月16日
時間: 15:55
航空公司: HX
Flight number: HX609
出發地：NRT
目的地：HKG

宜家改期最快要19號先有
想問如果宜家唔改
到時16號去機場會點？
會唔會安排到17號嘅航班？

係

未必有位

來往香港的重要航班資訊
於2018年9月12日 13:40 香港時間(GMT+8)更新
HK Express 十分重視旅客及機組人員的安全。由於超強颱風山竹正接近香港，於9月16日和17日離港及抵港的航班或許會受到影響，乘搭有關航班之旅客可獲提供選擇下列其中一項安排：

選項1：更改原定航線之出發日期，並於原定出發日期之十四天內出發

免費更改
票價差額將可獲豁免
選項2：更改航線，並於原定出發日期之十四天內出發

免費更改
須支付票價差額
選項3：退款安排

申請受影響之航班或訂單全數退款安排，您可透過 遞交您的退款申請。

按老母講法你可以取消退錢

有朋友用miles 換左cx既飛
大步攬過左，原本坐UO
祝大家早日成功買飛
個人覺得 16號既 點都買定另一班機算

長榮

9/16
16:50

出發地: 台北
目的地: 香港

點睇

意思係應該會取消？

下晝4點返台北 應該唔會cancel掛 最多delay 夜D 掛, 預左17號拎一日 annual

台北都還可以,咁多機來往

16號預成日 唔洗飛喇

我 16號 20:50機都改得簽

係 仲要國泰 應該可以搏下

用miles換鬼左佢先 , 本身張香港航空 改第2個時間去

17/9 1035am
Airasia 去清邁
等出notice都應該要改機票？

FD515變出嚟嘅唔駛驚啦
除非個風唔生性行慢啲㗎啫

日期:9月17日
時間:10:50am
航空公司:HX
Flight number:Hx670
出發地：HKG
目的地: KOJ
改唔到機票了 想問如果cxl 咗 係咪唔會安排另一班機走啦？

日期: 16/9/2018
時間: 00:50 am
航空公司: PEACH
Flight number: MM068
起點: HK
終點: KIX

想問下呢個時間飛唔飛到

why not

睇#9

15號2230起飛易唔易俾個風影響

日期:9月16日
抵港時間:1740
航空公司:TG
Flight number:TG638
出發地：曼谷
目的地：HKG

67
有冇清同路

巴打又係我
我原本就17/9 2110 AirAsia 飛布吉
諗住點都買定過張機票，提早飛
應該14號定15號走好
啲機都係一樣時間 2110飛 ....
感謝🙏🏻

關鍵係幾時先搬啲機

應該星期日凌晨就走
佢都預星期日差唔多全日Cancel

仆街我0100機

睇圖表,
早上 7, 8 點前起機 , 可以博一博.
天文台話下午 最接近香港.

要睇個風去到呂宋近陸地, 減弱, 行慢少少, 14號要係關鍵. 留意一下

壓力大. .......可以14號再睇睇. 忘記一日 休息吓.

日期:9月16日
時間:5:35pm
航空公司:Hk express
Flight number:UO871
出發地：NRT
目的地: HKG

我都知冇硬，但想提早改機票，UO條熱線都係成世打唔通，客服就廢嘅

屌你老母hkexpress一時一樣，今朝又話飛大阪取消到十月，到夜晚又話可能開到，冇下次，再平都唔撚坐佢，執柒左佢啦屌，已經疊埋心水唔撚去，唔洗心掛掛，on9

17號 晚應該飛到下ma

其實 CX 係咪打去有人聽就立即改到期,
UO 佢老味要等 3個鐘收 EMAIL. SEND LINK 自己改. 5個鐘後收到同我講無位.
又要打去改第二個日期 .
晒時間, 唔得就同我講,改第二日啦.

我都唔知... 怕咋 一陣機場又好亂 唔知點算
我都想搏 但怕到時飛唔到 得個吉

日期: 16/9/2018
時間: 08:20 am
航空公司: CHINA AIRLINES
Flight number: CI922
起點: HK
終點: TAIPEI

17號晚 預delay 就梗， 如果你有假 又免費改到 咪 14號走

我自己 14號走 16返 改左17號下晝返 我都係預delay

same

好驚飛唔到。。

做好心理準備
唉

你打得通咁勁？

日期: 9月17日
時間: 12:00
航空公司: 國泰
Flight number: cx653
出發地：香港
目的地：泰國

想問下有冇機會照飛
都知道會delay但只求唔取消
博唔博得過定改機票好

呢到都好多人打得通 撞彩.

假都有既 但AirAsia 冇公佈消息
而家冇免費改，買過張有啲肉痛...
我唔怕delay 怕等到最後飛唔到咋
Btw都好多謝巴打你既意見 你玩得開心啲！！

咩公司會咁?國泰可以的嗎?

國泰會
特別係Daily flight
e.g. CX505係當日flight
Delay flight就CX505D
Cancel就睇到Protection邊班你

唔該晒
想問所謂既D係佢會即刻公怖定係點樣?
否則會變cancel??

我同你差唔多
改左18了
驚17號delay大半日機場又大混亂
係屋企抖多日算

dllm hkexpress

原定17號飛關西又話唔飛...二面受敵見又話山竹黎都算取消左
今日下午轉book下月8號...念住冇死...5點幾又講到10/10先開番
仆街6點已經心灰又打上去cut....

屌你8點幾又預計9月14日至20日共有11個航班會恢復營運

你玩死我吧

想知個風有冇點樣加速到
係咪15號都仲係安全

中午嗰陣click左入退款條link
但一入就要我揀個退款原因但無個啱
頭先打左60幾次終於通
話原來係要宣佈取消航班先可以退
好彩叫到個staff幫我改到來回日子
又唔洗補差價

一日未收到EMAIL 個STAFF UP既野都係假既
我下晝就係俾佢FAKE左話幫我改名古屋 依家又話FULL撚左

通常都會早一兩日有得睇咩機cancel
同埋佢應該都會有sms講

P.s. 希望過幾日唔好同我講改唔到
俾個假希望我 如果唔係hkexpress真係dllm

唉 話改到嗰下真係好開心
但依家又開始驚full booking改唔到

我個陣都好安心 依家再打佢個閪電話 等左2個鐘音樂都冇人接

我最後都問如果48小時內收唔到confirmed email咁點
個staff都話收唔到的話就要再打去查詢
如果我收唔到我一定打撚爆個電話
屌臭hkexpress老味

日期: 16/9/2018
時間: 11:40am
航空公司: CHINA AIRLINES
Flight number: CI0642
起點: HK
終點: TAIPEI

有冇其他手足一樣嫁？

搏？

Delay我都唔怕 係怕cancel
始終我個班中午機如果delay應該都係頭個批應該遲極都黃昏走到掛
還掂酒店又bk左
只要唔取消就冇咩所謂既 係怕會取消姐

收EMAIL 為準, 睇吓個 BOOKING CODE 資料有冇變....
唔係真係5 5 波, 出發前再打去問....

我當玩少日算
宜家安心d有教好訓
唔洗提心吊膽驚佢cancel

其實我想知以往國泰既處理手法係點
Cancel 航班係調乘客去其他航班 但係會唔會之後加開班次既呢 始終乘客咁多冇理由全部都調得哂

食屎狗黎 仆街 撚9我地

17/9 1000 既機唔知會唔會被CANCEL

好似撞左去賓佬國 大家可以有番D希望

搏！

日期:9月16日
時間:11:10am
航空公司: Air China
Flight number: CA412
出發地：香港
目的地：成都

炆水

Emirates 仲未有得改？

而家咁睇 16號嘅red eye 都有可能受影響

9月15號夜晚九點幾起飛
taipei翻香港飛唔飛到??

唔係BR/CI嘅尾班機會飛到
尾班機就凍過水

日期: 9月17日
時間: 07:45
航空公司: uo
Flight number: uo552
出發地：香港
目的地：越南

有冇機會飛到?

日期: 9月17日
時間: 16:35
航空公司: uo
Flight number: UO 183
出發地：台中
目的地：香港

果日返唔返到香港

等delay only

有

唔怕delay？

笑左，個風撞賓佬，好想知原本16號的航班會唔會唔cancel

日本做base唔太擔心唔夠機而delay

個風好似打唔中
改哂機票做左超級大傻仔

出面d人話唔會食得正
巴打知唔知而家大約咩情況?
天文台最後更新係尋晚
睇相好似都接近食正...唔多識睇

國泰可以取消/更改到18號 係咪18號都可以rip得

係，山竹已被廣泛報道，保險好多都唔包。

按其他機構預報，路徑會較西，但山竹究竟撞呂宋入南海定行巴士海峽會對後續路徑有一定影響

yellow zone係個風眼有機會出現嘅位置

？？

如果之前有買保險，有咩係可以claim? 機票？ 酒店？

搭飛機遇到打風都夠煩，搭車去機場都要預兩手準備，唔知有咩要留意？

快 d 買啦 個風重好遠。 未去到呂宋都重有變數。

吹撚走左啦, 唔洗討論了

係 不過買咗可以保其他嘢

巴士/地鐵/的士

呢d 叫賭博，睇你博唔博。
個風重好遠，希望突然係菲律賓 登陸
比我有得改我都會改。。。
但昨日冇位比我

去隔離搵專家

北海道 / 大阪 旅遊保險索償支援區

想問吓uo大約幾時先會confirm cancel 班機?
唔想早一日仲要執定行李睇消息

日期: 15/9/2018
時間: 8:50am
航空公司: CX

起點: HK
終點: Kaohsiung

本身一早book左去墾丁，而家好次飛得成都唔知點:I

我都好想知。。。。。

打風通常會早D通知, 大約起飛前24-20個鐘
係佢D機返唔到香港/部機有事先會即場cancel

請問cx354 十六號London Gatwick 返係咪已cancel,
人在外國好難搵準確資料
Send 咗mail畀cx 冇覆

15號朝早點會飛唔成呀

人在日本 打UO日文hotline
應該飛咗去強國/越南講日文既call center
一打錄有段好惡聽既錄音 (日文仲差過我)
跟住聽音樂....

最後都係唔會有人聽

上Gatwick機場網睇

究竟15/16號
飛唔飛到
到現在都睇唔透個風

巴打諗住點做？ 嗰日照去機場等？

係囉，16號轉15號機好唔好

9月16 1910 EMIRATES 打到正 LOL (被迫)做佛系乘客

星期二8PM 左右打上CS 又話未安排REBOOKING
星期三早上同佢個CHAT BOT傾計都係話未有安排

唔係我唔擔心, 一個大好假期咁樣CUT左一忽好心UP, 但唔擔心得咁多. ╖( -,-)╓

15 多數飛到。擔心就轉。
16 早上8 點前 有得博，可以唔洗轉如果真係轉唔到的話。
依家吹向呂宋面積大，減弱變慢，機會大咗

日期 15 Sept
時間 0100
航空公司 國泰
Flight number CX524
起點 HKG
終點 NRT

次次打風都有我份.....

17號 9:05 東京返香港 是否gg?

可唔可以唔好做表情撚

safe

日期 16 Sept
時間 1015
航空公司 華航
Flight number CI602
起點 HKG
終點 TPE

有冇機會起飛?

難

有Friend都係飛油皇
打去問已經無機位改

樓上 次次航班資訊都見到你

想問下其實以你經驗 位途機影響會大過長途機

同埋大慨會受影響幾多日

梗係啦 個post我開㗎嗎

係 可能會2班溝埋一班上爆客就走
由回復升降開始計大概1.5-2日recover返正常時間表

我都好鐘意追風post 航班post第一次睇 我追左你之前幾個post覺得你好熱心

我今次特別緊張呀 飛歐洲 唔想無得去

我今次都好緊張呀

你去左旅行？ 幾時番

飛機膠post人今次個個都中晒伏咁款

貪平趁完咗暑假先飛掛
我仲未中伏㗎(只限航班)

Cx261 hkg去cdg係咪係巴黎番黎個架就係

我想睇下部機黎唔黎到

261→260
279→278

日期: 9月16日
時間: 12:25
航空公司: ou
Flight number: uo546
出發地：鹿兒島
目的地：香港

係咪收得皮？
但係上官網睇下班要19號，可以點做呀巴打 ？？

Cx261 d機舒唔舒服

驚飛唔到 唯一諗下開心野 分散注意力

冇計

77W都係咁㗎啦

可唔可以搏下176號delay 或者17/18號有後補機位 求救呀巴打

9/19 cx261 係咪要留意住9/18 cx260

打去CS問/等delay

其他公司分分鐘仲衰

唔係 香港大把機換

時間：9/19 00:05
Number:cx261
起點hkg
終點cdg

應該好穩陣？

OU 好多班14 ~ 18 都爆咗.
買平機票, 有位都要拖住你先, 唔比你轉住,
唔係即時比你改期,

無事就. 嘩好平, 好抵, 出事就要還

咁搏delay 搏唔搏得過？

唔係 封定盤計下點清客啫

UO KOJ 唔係日日有

btw,鯨魚大學

唔該 巴打 放心好多

睇天台文張圖 8點前接近 香港 400公里 ,
7,8 前應該起機, 機會大,

中午12點幾, 機會好細. 最好改期.
15號係關鍵, 留意個風如果陸登呂宋 減弱就更好. 起機機會再大咗.

日期: 16/9/2018
時間: 10:00am
航空公司: CX

起點: HK
終點: Taipei

搏唔搏好？
個風好似南行左，但係d報導又講到16號就算有距離都會吹 8號風球級數既風力
講到好似好大機會好早就 8號咁

請問航班多數幾多個鐘前會話取消？

台北唔使驚 去機場就得

冇人知

哎，17/9 JAL NRT-HK >已經出面買唔到，今朝本身見仲有17/9, dllm 打幾次都唔通，send email 又冇reply, 睇黎聽日要殺上佢office 改

經旅行社買16號翻香港但旅行社改票熱線唔通，係咪唯有等delay?

巴打係邊？

有冇人打到去華航改期？？

有無人打到去hx 改航班，本身飛16號8:45am 去成田機場

岩岩打美國hotline打通咗
香港去東京 18, 19, 20都FULL

我21號一定要返到日本做野,
而家只可以賭晒17號可以飛到

想問 long haul 歐洲返香港 星期日16號 一早到香港點睇？
Sat 15 Sep
10:20London 15:15 Helsinki
Sat 15 Sep 16:45 Helsinki
(+1) Hong Kong AY101 AY
Finnair 9:40

日期: 15/9/2018
時間: 11:10pm
航空公司: BA
起點: HK
終點: London

卡住係啲中間位
博定改期好

uo退左錢，想買20號hx去大板，博唔博得過?

日期: 16/9/2018
時間: 8:45am
航空公司: UO
起點: HK
終點: 日本成田機場

打極去都無人聽，send 晒email 乜都試過

搏

給我打 給我往死裏打

依家重難 , 大阪事件, 加山竹................

日期: 16/9/2018
時間: 9:30 am 到
航空公司: Finn
起點: Helsinki
終點: HKG

搏定改

日期: 17/9/2018
時間: 1:00am
航空公司: UO
起點: 羽田
終點: HK

聽日就去都唔知點返黎

到日本打會唔會易D

日期: 15/9/2018
時間: 2120
航空公司: Jetstar
起點: NRT
終點: HKG

希望博到

其實係會delay定cancel?
我坐uo16號5點幾由成田返香港
而家都唔知點好
改期定去到等
因為想最快返到去
等都冇所謂

唔會, 因為日本hotline唔知飛去越南定強國
都係聽音樂

改

日期: 15/9/2018
時間: 11:05 am
航空公司: EVA
起點: HKG
終點: TPE

搏唔搏到

無問題

希望上到JAL office 改到17/9晚返🤦🏻‍♂️

唔係禾，我打去係日本人聽，不過佢話佢唔serve 外國人

人在高雄，宜家玩命搏星期六班KA433飛到返黎香港

日期: 9月15日
時間: 18:55
航空公司: HX
Flight number: HX265
出發地：台北
目的地：香港

正路照去 定比錢改早d好？

聽氣象po d人講個風又行快左?

都係咁

暫時係咪15夜晚打後最危

我見到UO 個網寫cancel 16所有航班

星期日下午機有無可能delay到夜晚就翻到香港

應該淨係關西？

唔似。

9月16日 1135機去台北 會不會受山竹影響
多數delay定取消班機？
小弟生日去旅行先打風

日期:9月17日
時間:11:35am
航空公司:Hx Hong Kong airline
Flight number:Hx772
出發地：bkk
目的地: HKG

想知洗唔洗改，同會唔會返唔到。洗唔洗stay多晚？

受

16號全日 包括15夜晚red eye

隨時只係延遲唔洗Cancel
反正因航啲機過KHH避風

cabin crew唔一定跟機

因航好似有唔少台灣crew?

瞄撚準備

咁多數係會delay 定會取消班機？

15晚red eye,飛到出到去都好大風,係咪會行遠小小爬高

唔知你咩公司
不過兩樣都冇咩分別 都係去到等安排

要睇到時環境

希望個風行慢D 俾我飛

屌個風改完機票又變速

請問15號晚上8:10分華航飛台北有無機會飛得？

大機會得

UO 由成田起飛，7點到香港
大概要滯留成田機場48小時

日期: 9月17日
時間: 01:00 am
航空公司: CX
航班: CX219
岀發地: 香港
目的地: 曼城

係咪一定cancel?

比你飛到都驚啦

CANCEL啦。而且你都去唔到機場

唉仆街要趕去嗰邊開學

17/9
0900
Hkg—>台中
Hk express

請問需唔需要改？係咪好大機會會延遲？

DELAY 改就唔洗改

17Sept 曼谷飛香港 香港時間4點起飛 師傅點睇

am定pm？
師傅唔好亂叫唔該

pm 1600自

同你同一班機 改左15號飛

17/9
1135
Hkg—>台北
Hk AIRLINE

經驗黎講會DELAY幾耐?

安全 最多delay

答你唔到

即係照7:00 去機場等？如果班機9:00飛唔到，會唔會自動撥落幫我安排下一班機？

不過朝早6-7:00八號風球仲去到機場咩

叫佢哋安排
呢個世界有地鐵同的士八號風球都照開

臨出發可以上機管局網站，可以睇番班機情況

日期 16號
時間 大概凌晨2點
航空公司 港航
Flight number HX606
起點 香港
終點 東京成田

飛唔飛到

機會低

咁17號夜晚9點半 香港飛曼谷呢
阿聯酋完全冇消息

日期 15號
時間 2350
航空公司 KA396
Flight number
起點 HKG
終點 HND

問題唔大
留意EK抵港航班

40%左右成功率

得40咁低

同機

尋日打俾因航佢又話應該無事，唉屌勁擔心

我已經係原本飛KIX改呢班，如果飛唔到真係無得飛了

仆街我 16/9 0100 飛成田
係咪已經收得皮

20-25%啦

日期 16號
時間 0635
航空公司 UO625
Flight number
起點 HND
終點 HKG

點睇班624飛唔飛到

ZUJI同長榮呀
ZUJI好撚廢

今日做撚到仆街

咁請問樓主係咪認為呢個情況都唔會取消？

有冇人試左hkexpress退票

呢個至真，樓主係咪認為無乜機會取消？

日期:9月17日
時間: 08:45
航空公司: uo
Flight number: uo848
出發地：香港
目的地：東京

求指點

17/9 0200 a.m
Hk —> BKK
Hong Kong Airline

係咪諗都唔洗諗啦我

16號8AM
CX534 HKG-NGO
會DELAY定CANCEL? 係唔係可以提早cancel退錢

我都係ZUJI,唔洗打啦,個電話廢架
用網上chat 啦,不過都要等2-3粒鐘,仲要周不時睇下有人應未

日期 15 Sept
時間 2210
航空公司 因航
Flight number CX602
起點 Maldives
終點 Hk

朝早7 點先到香港，因航仲未取消， 唔想留係馬爾機場....

如果一定要去東京係咪拿拿聲買過張機票好過

你改到機票未

日期:9月16日
時間:0915 am
航空公司:HX
Flight number:HX235
出發地：PVG Shang hai
目的地: HKG

係咪應該飛唔到？
好難land?

上JETSTAR到睇都冇哂機票,諗住搭中華航空

我都諗住搭華航

我諗住留多兩日先返香港
反正夠假

應該都係得返1班機岩時間,係諗緊呢家定聽日買

對於個位巴打同我黎講,去唔到東京先大問題

日期: 9月16日
時間: 20:10
航空公司: RS (Air Seoul)
Flight number: RS531
出發地：仁川
目的地：香港

煩緊等delay定俾錢改星期一返

日期: 9月17日
時間: 20:55
航空公司: CX
Flight number: CX521
出發地：東京
目的地：香港

有無機飛到番香港

日期:9月17日
時間: 0955
航空公司: hx
Flight number: HX6652
出發地：香港
目的地：那霸

洗唔洗改機票?

星期一都係delay架啦

delay.

都係delay.

日期:9月15日
時間: 1600
航空公司: CX
Flight number: CX712
出發地：曼谷
目的地：香港

到呢一刻其實16號既機係咪一定會cancel 架喇？

巴打成功改票？洗唔洗比手續費呀
我都係想退錢姐

delay 總好過cancel,
最怕佢cancel

係咪唔使諗

UO 大阪最新果班, 9:15 UO 686
16號機 全部都取消

但7:30前飛其他航線 , 未有公佈,
睇來等呢 2日 結果.

未改到,佢話未有日子比我改到住,煩撚到

Zuji好撚仆街架,先唔講洗唔洗收航空公司果筆charge, Zuji自己另外收charge果下真係想屌佢老味(做野仲要慢9拍果下至攞命)

今次我又係跟zuji買
喺到諗緊如果到時回程touch wood Cancel
係咪要打上zuji搞
定直接counter搞就OK

Uo cancel哂16號d機

咁快投降？

喺Cancel同Delay方面
UO係有一手

仲有製造混亂方面

日期:9月16日
時間: 1925
航空公司: VJ
Flight number: VJ877
出發地：香港
目的地：河志明市

等緊claim保險

巴打點睇呢班機

日期 9/17/2018
時間 23:35-02:05
航空公司 香港航空
Flight number HX0623
起點 首爾
終點 香港

好驚返唔到嚟

日期:9月15日
時間: 2350
航空公司: uo
Flight number: uo602
出發地：香港
目的地：仁川

博唔博佢飛到好

祝大家早日飛到

日期:9月17日
時間: 1215
航空公司: cx
Flight number: cx239
出發地: Hkg
目的地: lhr

屌 難得放大假去玩
希望冇野啦

唔使驚

15/9 22:15 台北走唔走到

覺得博，台北好易翻

會唔會有機會delay
唔該曬

會呀 咁就唔使搭N車

打得唔清楚sorry
我係22:25 香港to台北

日期: 9月16日
時間: 0200
航空公司: Jetstar
Flight number: GK20
出發地：HKG
目的地：NRT

係唔係都係博唔過
定係睇埋撞完山點樣先

機會偏低

15/9 20:10
Uo763
HK to 布吉

唔知幾多成機會得

85%

一次過答
按照現時路徑、速度同強度推算

15號晚至16號0200L前嘅red eye航班大致正常

16號0200L至17號0400L抵港同離港航班基本上都會收皮

其後航班會逐漸回復正常升降

搭外籍航空公司要小心留意抵港航班有冇cancel/delay

落波之後返港delay/cancel depends on d 咩？出發地有冇機同crew?

9月 16 2120 NRt 返香港 答GK 大家點睇
都唔知要搞幾耐
預左會delay下 希望唔好cancel

講到今次個波咁勁
delay 2 日真係工都唔使返

日期: 15/9/2018
時間: 2120
航空公司: Jetstar
起點: NRT
終點: HKG

未有公告～

問多次
17/9
Uo 1710 nrt 2055 hkg
應該唔會cancel掛

咁星期一班羽田返香港班625應該可以直接搵地方訓好過

即係係日本坐JAL ANA 果D 返黎就冇咁易delay?

國泰長途機多唔多後備

18號有無可能打八號波

日期:9月16日
時間: 0950
航空公司: BR
Flight number: BR892
出發地：香港
目的地：台北

係咪冇機會飛到？
好日唔請假去轉旅行 一請就出事

16/9
長榮 HKG to TPE
0725am
應唔應該搏

一定，人地係去程黎
一定多人多機用

日期: 9月17日
時間: 09:50
航空公司: 長榮航空
Flight number: BR892
出發地：香港
目的地：台北

點睇

打完啦

後備都冇用 全部都要出動

極低

改期啦

有機會delay少少

想影張uncle風眼相，想問下買邊班機最有機會影到？

日期: 9月17日
時間: 03:35am
航空公司: 香港航空
Flight number: HX780
出發地：曼谷
目的地：香港

係咪都大機會delay?

而家去賓賓已經有巴打見到啲雲

想問下搞refund係唔係班機過左都搞到

想問下16號UO返香港係咪全部取消晒？

same.. 我916晚上7點。。 好灰。。。 成個假破壞哂

推一推 巴打的推測

一次過答
按照現時路徑、速度同強度推算

15號晚至16號0200L前嘅red eye航班大致正常

16號0200L至17號0400L抵港同離港航班基本上都會收皮

其後航班會逐漸回復正常升降

搭外籍航空公司要小心留意抵港航班有冇cancel/delay

隔離post轉過嚟
[/quote]
港鐵關於颱風下服務嘅leaflet,可以參考下[/quote]

好開心 終於都成功收到email改到
琴日心急 FB inbox催佢地跟進
點知佢地又好快覆話跟進緊
今朝就收到email
希望其他巴絲打都成功改到啦

呢種喜悅感覺真係開心, 唔洗再煩

日期:9月15日
時間: 晚上11:50
航空公司: BR
Flight number: uo624
出發地：香港
目的地：東京

請問係咪衰硬 飛唔到

原本17/9
2110 pm HKG > HKT
AirAsia
改左做14號了 雖然巴打們都話17號夜機safe
但佢免費改，又有假 就早啲飛好過了
免得到時delay到2046

你等左幾耐到呀？ 我等左20個鐘都未收到email 聽日就飛了...

聽晚9點幾飛英國，會唔會飛唔到

有無link

why not?

上面打左錯 航空公司 係hk express

15/9 23:50 我怕到時8號波了

0100 係咪飛到

Details plz

我 0100 CX機

Same situation

唉好撚不安

EK打算幾日都好似無機位

日期: 9月17日
時間: 0920
航空公司: CX
Flight number: CX410
出發地：HKG
目的地：ICN

會delay定cancel

I guess delay

好似安全了

唔使住

12點前是否有d機會

冇計啦

16號0200
GK20 係唔係唔洗博

BTW,
16號 1400
TPE 去 NRT 會唔會有機會DELAY

同機 準備Claim保險

聽日台灣翻香港的CI機幾點前安全？

係 無諗過會改到又唔洗加錢
好似中左六合彩咁

聽晚6點曼谷返香港，
好撚驚 應唔應該今晚走

已經收到email轉18號飛 1500蚊到手

日期：17/9
時間 7:25 am
航空公司
Flight number BR828
起點 HK
終點台北
有冇機會cancel??

按氣象台巴打及其他機構預測
本人有以下預測

15號晚黃昏至晚間2200前離港航班大致正常

15號2200後，16號全日航班，17號0600前取消

其後航班因應機場重新派slot，班次較為混亂

預計18號中午其後航班會逐漸回復正常

搭外籍航空公司要小心留意抵港航班有冇cancel/delay

希望各位一路平安

16號0900
星航sq857
起點香港
去星加坡
官網繼續寫on schedule
反正我信了

Taf已出，聽日4點開始起風

日期: 9月18日
時間: 11:25 am
航空公司: HK Airline
航班: HX658
岀發地: 香港
目的地: 沖繩

會唔會星期二朝都飛唔到？

16號 00:50嘅機仲有無得博？

勢危，山竹走近了

Pk 我20:50-23:05 tpe—>hkg 係咪都唔得

15/9 20:50-23:05

日期:9月16日
時間:21:10
航空公司: airasia
Flight number: ML2DTI
出發地：hkg
目的地：hkt

請問轉17號同時間有無機會飛到 ？

HX282飛到嘅話283都會有

TPE→HKG嘅台灣公司嘅機嘅話15號除咗兩班之外都會正常飛
BR827同埋CI921嘅話就準備定多一晚酒店同埋確保到有方法去rebooking

9/15嘅BR827已經confirmed cancelled
同一日嘅CI921應該都會

想問下如果確定16號晚班機會delay(not cancelled)的話，仲洗唔洗提前入機場？thx

如果係delay我唔會入機場

Emirates 星期六係咪無電話打過去？
今日打去 佢又叫我聽朝打去再問16號機既情況
點知岩岩一睇星期六日係打唔通

長榮已經cancel左我原本16/9 7.25am搭個班機 HKG to TPE
但都安排左17號11.05am個班俾我，係咪都要預delay

284 預左要改期喇 佢都比你免費改

(本來同班機 )

我15/9 hx283 岩岩比我網上check in左 係咪應該可以照飛

SK964 CANCELLED

DAMN

想問埋
15/9 21:00 MM067
KIX > HKG
如果呢班飛到的話

咁16/9 00:50 MM068
HKG > KIX應該都無問題？

唔該晒

YES
不過LCC收唔返隻機嘅話會好大鑊
可能個level會tight啲

想問uo567 cxr to hkg 16/9星期日
原定20:50到香港 我已經打定輸數個風未走得哂 班機會取消

但如果揀星期一機經SGN返香港 原定大約下午2點到香港 會唔會太搏(機場未開返)？ 如果搏唔過我就揀星期二算

目的只是儘快返到香港 thanks

cx,取消 16 號全日

Cancel 就仆入去？

唔好意思，我唔係好識野
想問LCC係咩意思？
唔該晒巴打

Source?

Staff

日期:9月15日
時間:19:05
航空公司: CX
Flight number: CX 135
出發地：HK
目的地：Melbourne

有沒影響

想問jetsatar
18/9 0200
香港>成田
點算好？

CX KA 好似ferry走D機

想問Jetstar
18/9 0200
香港>成田
點算好？

但CX官方仲未宣佈

聽晚11點到香港既機 有幾大機會飛唔到

會有delay

內部通知放克拉克同高雄，HX都走機

日期: 9月15日
時間: 21:30
航空公司: Emirates
Flight number: EK385
出發地：香港
目的地：杜拜

15 Sep 2018 SK964
Hong Kong (HKG) <->Stockholm (ARN) 333 -
9:20 AM - 2:40 PM
Canceled
我班機10個鐘後起飛都取消

16號下晝cx成田返香港
請問怕唔怕冇機去日本所以delay?

15/9 朝早機都取消

更正 係17號星期一下晝

幾時走機先

本身早幾日放左下心
家下見聽朝9點都取消...
聽朝10點幾東京 uo勁撚不安

日期: 9月16日
時間: 23:05
航空公司: Lufthansa
Flight number: LH731
出發地：香港
目的地：慕尼黑

趕住番去開學

日期:9月17日
時間:11:50
航空公司: uo
Flight number: uo553
出發地：峴港
目的地：香港

明嘅就明 唔明嘅唔好問我係咩嚟
我咩都唔知

好怕15/9 22:35 to台北飛唔起

9月17 cx 8:00飛bkk 博定改？

8:00 am

0000-1200正常？

19號去台灣會唔會影響到

我都希望
啱啱打去CX問佢話未取消/delay

跟返格式問

日期:9月18日
時間:11:40
航空公司: CI642
Flight number:
出發地：香港
目的地：台北

咩都完啦

巴打最後有冇買多張機票

日期: 9月16日
時間: 0200
航空公司: Jetstar
Flight number: GK20
出發地：HKG
目的地：NRT

日期: 9月16日
時間: 0935
航空公司: KA
Flight number: KA342
出發地：HKG
目的地：FUK

冇啦

9月15
11點夜晚到港
仁川去首爾 點算🙈🙈🙈

仁川去香港先岩

跟返格式 自

日期:9月16日
時間:20:50到香港
航空公司/flight number: UO567
出發地：芽莊
目的地：香港

已經打定輸數個風未走得哂 cancel班機

如果退左UO張飛 買過張星期一機經SGN返香港 原定大約下午2點到香港 會唔會太搏(機場未開返)？ 如果搏唔過我就揀星期二算

目的只是儘快返到香港 thanks

同機
好擔心唔安全但航空公司格硬飛
寧願留多兩日

無呀，我諗到時應該飛到掛

日期: 9月17日
時間: 0800
航空公司: CX
Flight number: CX705
出發地：HKG
目的地：BKK

搏唔搏得過？

uo出左email 15號傍晚至星期一上午機全部取消

Internal?

日期:9月15日
時間:21:30
航空公司: FD753
Flight number:
出發地：澳門
目的地：清邁

一早訂左酒店，而且唔比取消
我想問下如果班機真係取消我酒店點算

日期: 9月16日
時間: 2050到香港
航空公司: HX
Flight number: HX651
出發地：YGJ
目的地：HKG

六點幾果陣sd左email黎話可以預辦登機
係咪姐冇事？

係
同埋d機都係去哂outstation
所以如果朝早香港出發應該無影響

日期:9月17日
時間:10:40
航空公司: hi express
Flight number: UO 630
出發地：香港
目的地：首爾
有機會嗎

hk express

聽朝10點個班去東京應該無問題？
有好撚緊要既事一定要星期一前去到

日期:9月17日
時間:20:25
航空公司: hi express
Flight number: UO 651
出發地：東京
目的地：香港
唔知影唔影響到
人在東京唔知點打去改日期

依家個風加快咗. 15號晚都受影響. ...

見到個15Sep ACFT 滿版紅哂,唔係CANX 就 +2

15號日間大部份正常

日期:9月16日
時間:19:10
航空公司: Qatar
Flight number: QR817
出發地：香港
目的地：多哈
有機會嗎？

今次仆街鳥

一日得兩班機去多哈，取消會影響𨍭機😓

問題係我本來15/9 夜晚泰航返香港班機取消左.....連幾時返到香港都唔知.....

16號既機基本上唔洗問，全部取消

呢2,3個鐘就到陸地. 留意吓,
希望有變化減慢. 只要有機會都有變化.

日期:9月15日
時間:16:10
航空公司: uo
Flight number: uo621
出發地: 福岡
目的地: 香港

Cancel 機會高？

日期:9月17
時間:02:00
航空公司: hx
Flight number: hx767
出發地: HKG
目的地: BKK

問多次

CX 16號既安排其實出左未?
個ONLINE CHECKIN係唔係唔使理直接等佢CANCEL?

其實可以預16號係唔會有機

日期:9月15
時間:2050
航空公司: hx
Flight number: hx766
出發地: BKK
目的地: HKG

收到取消依家仲未知可以點做
仲未打到個電話同輪到網上查詢
唔知點好 ⋯

岩岩打左兩個鐘終於輪到我

嘩屌 咁佢有咩幫到你
依家打又打唔到
網上又搞唔到

十六號取消咗lu

Same

唔好意思依家先見到
我係星期三晚打去然後星期五朝早收到
嗰陣個staff都同講話如果成功改到會48小時內都收到

15 2300L後 好大機會飛唔到

好彩改左
17號cx406
居然cancel左

唔一定
可能行FRCS

UO 派左彩

日期: 9月17日
離港時間: 1110
航空公司: pr 菲律賓航空
Flight number: PR301
出發地：HKG
目的地：馬尼拉

會delay定cancel要去馬尼拉轉機去溫哥華

HX派左彩

改左機票返香港 我見網上又慢到pk 揀左個啲機禁完又話Error 反正通左電話就直接叫佢幫我改埋

悴

16號台灣飛香港被取消，經avios換飛，上網q&a根本冇講會點安排

SQ857 on 16 Sep 2018, 09:05 from Hong Kong is rescheduled to depart earlier on 16 Sep 2018, 07:30 due to Typhoon Mangkhut in Hong Kong. The flight will arrive in Singapore on 16 Sep 2018, 11:25. Singapore Airlines

咁準ge

有無巴絲同我一樣16號成田返香港俾人cancel 左

成個星期日都唔會有得飛，大家諗住幾點入機場

利申：諗住買定幾個飯糰朝早入機場

ci921

如果16號既機要轉，轉17號下晝點幾兩點既機穩唔穩陣
（台北->香港）

唔記得利申係UO，電話唔會通揮手區黎

UO話聽日全部機cancel 但我見機場果到又冇寫cancel咁姐係點

航班：OZ745
日期：9-15
航空公司：韓亞
起飛時間：20:30
到港時間：23:10
首爾去香港

究竟飛唔飛到

有冇人搭jetstar
有任何消息？

你去邊先

17零晨2點飛東京

我jetstar 今晚返都未有消息啦

日期: 9月15日
時間: 2120
航空公司: Jetstar
Flight number: GK023
出發地：NRT
目的地：HKG

有無機會飛到
jetstar 完全零消息

電話又打唔通
見到網上面有d人話cancel左會比翻voucher你
以後都唔貪平啦

佢一日唔公佈
一日都無野做到

17號都收皮！！！

聽日班SQ857
ETD由0905改做0730
坐嘅巴絲請預早出機場

同你一樣 Hx都未正式cancel應該唔驚掛 最多都係改遲兩日去

點解17號取消咁多

點解咁多17號夜晚都取消

垃圾因航
17號wo

上面好似見到17取消好多

完了 15晚 16 17都取消左咁多

今晚夜機9點東京番香港會唔會取消

日期:9月15
時間:19:10
航空公司: qatar
Flight number: qr817
出發地: HKG
目的地: 多哈

係咪應該安全？
第一次搭qatar, 完全唔知去邊睇flight status, 唔知佢邊度公佈

Kix收左皮
Cx564 -cx565 變左turn黎架
班crew 朝早630 返工驚8號波未落掛

今日絕大多數機都安全

日期:9月18
時間:00:50
航空公司: peach
Flight number: mm068
出發地: HKG
目的地: 關西

見好多機連17號晚都cancel埋 好擔心

我搭16號同一班機,星期六日無人聽電話

官網又完全搵唔到地方有得check flight status，唉

唔係cancel左？
我見上面幅圖好似有nrt

留機清人

預計淩晨就有8號的風力，希望你可以趕到返嚟

17號我香港飛台灣， 全日所有航班都取消晒。
你覺得你返到嚟咩

跟機場網頁為準嗨

17號 HX 所有航班取消晒 。

15號來程班QR818飛緊黎香港，回程817有得飛

雖然玩到唔捨得走，但如果強制滯留又係另一件事
希望趕到啦

今晚0100 CX524暫時未取消
希望飛到

日期:9月16日
時間:1530
航空公司: CX
Flight number: CX415
出發地：東京
目的地：香港

班機取消咗
AM換嘅
有冇登友試過，係CX定AM幫我重新安排航班？

申：想等通知先去機場

仲要呢個風咁勁，一滯留可能要兩日
仲要張電話卡得7日，到時冇上網就麻煩

泰航今日tg 602已被canceled. 打唔到去customer service，點算

有無人長榮

有冇人今晚ci機翻香港？

Check flight status

好大命
ci 16去台北全取消
唯獨最早個班改做凌晨出發

日期:9月17
時間:00:05
航空公司: cx
Flight number: cx383
出發地: HKG
目的地: 蘇黎世

屌你老母 cx條hotline打幾多次先會通

Claim旅遊保

見到應該取消左 你上cx睇下confirm

打邊個電話 行程影響大嗎 我都19去巴黎

隔離post轉過黎

於9月16日（星期日）2:30a.m. 至9月17日（星期一）4:00a.m.期間的所有航班將會被取消，而少量航班將會延誤至9月17日（星期一）。

國泰港龍航空

所有於9月16日（星期日）的航班已被取消，少量於9月17日（星期一）出發的航班亦將被取消。
編輯

國泰航空

於9月16日（星期日）2:30a.m. 至9月17日（星期一）4:00a.m.期間的所有航班將會被取消，而少量航班將會延誤至9月17日（星期一）。

國泰港龍航空

所有於9月16日（星期日）的航班已被取消，少量於9月17日（星期一）出發的航班亦將被取消。
編輯

見到了巴打

hotline打唔到，去緊機場去改得唔得 cx

好彩我用csl個club sim, 可以加買

高雄天氣轉差，不過已經順利返到香港做公司隻狗

我都去zurich玩

巴打我都係
上網book左張18號韓亞經busan返香港
cancel左張uo

我轉機咋
瑞士係幾好玩
Good luck 巴打

絲打幾時走？

Peach MM068 0050 已confirmed cancelled

我係日本要21號，打算去等stand by機位

uo我今朝睇20都好似有位
book定穩陣喎

17號1700 uo 高松返
希望delay唔好cancel

日期:9月18日
時間: 00:50
航空公司: peach
Flight number: mm068
出發地: HKG
目的地: 關西

見peach cancel晒15-17/9 d機
我班凌晨機有冇機會逃過一劫

20/21號都要擔心

機場撚留名，
聽日返早

我都係 返朝早八點點搞啊

日期:9月17日
時間:07:55
航空公司: HX
Flight number: HX690
出發地：香港
目的地：札幌

會唔會cancel

無啦，岩岩問最早要21號
只能等stand by

一個人應該都易d既

巴打冇買旅遊保？

有啊
但唔知賠唔賠，其實係想返工

利申我係絲

冇買遊保呀屌

我買左但應該無啦，太遲買
巴打邊到返香港啊 我同上面個絲打都係一樣單丁訓成田

同你地一樣，應該同一班機
但我有fd
佢話可能18/19轉飛韓國再轉機

已成功由cx16 晚台北飛香港轉左18 號 多謝因航

你打電話定網上改，因航網上顯示唔到我既航班資料

我星期二晚一定要返港主持公司event, 頭先買左2張total $8000 機票，福岡經釜山星期一晚轉機返香港，唔知旅保claim 唔claim 到

UO 平價機票 其實可唔可以改期
見佢好似唔想改, 要取消

我17改18
上網用左5min就改左

日期:9月17日
時間:10:50
航空公司: cx
Flight number: ka486
出發地：台北
目的地：香港

求指點 係咪應該搏delay 定改18號返hk

我都買左17號經釜山返港，$4000 一個人呀屌，唔知有無得claim
Book完先發現原來係釜山航空營運，得15kg 行李，聽日我要寄20kg返香港先搞得掂
希望大家成功返港

日期:9月16日
時間:15:55
航空公司: hx
Flight number: HX609
出發地：東京成田
目的地：香港

網上改又話線路繁忙
電話打唔通，打得通都無人聽
個livechat等成幾百個
已經搞咗幾粒鐘都無進展，係咪只可以去機埸standby

UO 已公布喇

16號晚 9點jetstar japan
NRT返香港 係咪死得

公佈都冇用, 改位又唔即時確認, 要拖住你幾個鐘先........
一分一錢分貨....

我想問下uo點樣改？
因為我搭果班uo823佢寫話delay到17/9早上10點
到時直接去check in就得？

有無人打到CX個電話

有冇hkairline苦主成功改到機票？
利申 滯留曼谷中

冇，我係台北搭快線去機場改 好彩改到

jetstar班機cancel左有冇得refund

佢話要自己打去問，話可能退番小量

巴打由係由邊班改邊班
我16號飛返HK 個班cancel左

相同情況 我都想問

日期:9月16日
時間:2335
航空公司: hx
Flight number: HX623
出發地：首爾仁川
目的地：香港

已經知道延遲17/9
但有無巴打知道/收到確實時間？
謝謝

16號晚cx473改18號晚

日期:9月17日
時間:06:35
航空公司: uo
Flight number: uo625
出發地：羽田
目的地：香港

係未死左？

搭cx經香港出發嘅巴打可以去機場試試改機票
我17凌晨機cancel咗
佢改咗18凌晨嘅同一班機俾我

頭先喺機場搞ticketing 排咗個幾鐘倒
希望幫到大家

你叫人依家去機場係咪搞事？

好似係同一班機 本身預計1點到hk
而家乜消息都冇 我要翻工

俾多個方法上網又改唔到
電話又冇人聽嘅巴打

我同fd都冇信用卡，要再諗辦法

改左今日已經返到 我唔敢寫包單一定得 但佢個網死鬼左 所以我係打過去死唔收線 排左兩個鐘隊有人聽之後就叫佢幫我改埋

日期: 9月16日
時間: 22:15
航空公司: Emirates
Flight number: EK086
出發地：杜拜
目的地：香港

本身係蘇黎世起飛去杜拜等3個鐘轉機 唔知係咪仲早 官網無通知 但係咪準備要delay係杜拜一日遊？

巴打滯留左係邊？

之前個 overlay 唔係有埋天氣 radar 嘅咩？ 點解唔見咗

FJI392直飛山竹

Gk023 上左去官網 有個live chat 條友就話未cancel 我都係17號要返工

整合下
國泰 16號 02:30 到 17號 04:00 全部取消
港龍 16號 全部取消，17號部份取消
港航 16號 02:30後 取消，部份改17號出發
快運 16號 全部取消，除咗UO676去濟州照飛，另外有幾班改17號出發

華航 16號 全部取消
長榮 15號 BR827、16號 全部 同 17號 BR828 取消
星航 16號 SQ857改凌晨飛，SQ868延遲飛，其他全部取消
泰航 15號 TG602, 608、16號 全部 同 17號 TG603, 609取消
Peach 16號 全部取消、17號得 MM67 照飛

大家有多啲資料就繼續加啦

UO 去程 700幾 回程1蚊機價. 係咪冇得改期.
我只係想改 今個月, 28號 , 3班機重有好多位,

公佈 山竹颱風事件 , 可免費改期.
但佢都好似唔想比我. 要我等消息.
係咪平價機票, 冇得更改,

vs207 11:55pm 今日機 HKG to LHR

飛唔飛到？

半夜前都安全嘅

thx ching

東京，帶住一家大細
11點幾見到email話cancel flight,跟住即刻搵間cafe坐同book多兩晚酒店，都係到正話先返到新酒店

我就係咁

屌我琴晚online check in左諗住6點機實冇事
坐坐下機場巴士睇一睇cancel左
之後即刻上網搵酒店，成個廣島得番三間
2900兩晚

但邊到搵酒店

我住返同一間酒店
因為有旅遊保
到時照claim

旅保又冇買、酒店又冇位我想番香港

其實都冇法
16號9成9冇得飛
17號要搏可能無限delay
咁的不如18號先去
輕輕鬆鬆玩多兩日

咁你有無去機場問清楚？我今朝響築地行行下心血來潮望下email,發覺cancel flight 之後仲禍不單行，姐夫失晒魂漏左個backpack係山手線，好彩係循環線係原地等左個零鐘又見返架車同個袋

我都用左4000蚊訂左兩間老鏈咁遠既apa

撞正日本三連休

我見幾個地方都有慶典活動，一班呀返抬住個轎，好似話平成天王登基30年

班機cancel左連櫃位都冇人
因為廣島機場uo用ana既櫃位

咁我好啲我book左ana係sogo附近，行過去就有巴士搭去機場

你地係廣島？

星期一敬老節放假 可能順便慶祝埋

我係啊巴打

屌呀，，仲諗住去築地

我係東京，無得走

而家人在釜山，聽晚21:35返香港。
搭釜山航空。

岩岩釜山航空覆左今晚02:05香港去釜山同21:35釜山去香港都會照飛唔取消，但今晚23:00-0200會掛8號，到時唔知係咪真係上到機，上到唔知落唔落到

食番幾餐松屋算啦
好彩預左有機會出事帶多左啲cash去可以唱錢

已轉用卡。。。

灰撚到想喊

我地聽晚都唔知幾時先宣布飛唔飛到

METAR:
-----------
VHHH 151030Z 03014KT 9999 FEW030 35/21 Q0999 NOSIG

TAF:
-----------
TAF VHHH 150500Z 1506/1612 36010KT 9000 FEW025 SCT045 TX36/1506Z TX30/1606Z TN26/1522Z
TEMPO 1508/1514 02020G30KT 2500 TSRA SHRA FEW010CB SCT020
BECMG 1514/1516 03030KT
TEMPO 1516/1602 06035G45KT 2500 SHRA FEW010CB SCT020
BECMG 1600/1602 09045KT
TEMPO 1602/1612 12055G65KT 1500 +SHRA FEW008 SCT015CB BKN040
如果真係咁吹，佢搏無風切變？

真係照飛都唔好話唔驚

我都好灰
星期二仲排左期去考車牌筆試

巴打你宜家點啊
買到票未 屋企人幫手買？

而家機場搵到個休息室可以差電上網訓覺
今晚應該係到過
機票就托左人係旅行社買

大家搵定地方匿埋都得

我都係，巴打你係咪都係安排左17號返香港？

我uo 你？

咁你聽晚呢 搵到酒店未

唉，我都唔知呀

膠囊旅館呢

機場個間爆晒

次次都死好彩
最近大阪打風 咁啱打嘅前一晩返到
宜家係新加坡準備飛

我早你一班7點二 佢話要等真係掛8號先有安排 以家個status重係飛得

一樣啦

Uo仲好過jetstar 仆街要21號先有機番

我聽晚福岡返香港被cx取消左，book左後晚去釜山返港

唔會寫埋風切變出嚟咁仔細 ATIS先會提

你教我睇metar taf？

Fatso ching唔駛咁串呀

唔駛咁串嘅睇漏user name啫
最多同你say聲sorry囉

出市區啦

後日先飛

個fd想係機場過一日，佢有個休息室唔錯既
D人係晒到訓覺，又有WiFi 又有電差

膠囊都有wifi 有電叉嫁，仲可以沖涼洗衫sosad]
你地打算連機場訓三晚？

唔係呀，聽晚會搵酒店應該
17就飛韓國，到時應該過到去9點
個晚應該都要訓機場，飛香港個班機朝早9點

好多便酒店都full左啦，小心啊巴打

我唔係咁想住膠囊

加油
祝你搵到酒店
一齊平安衝向韓國

你韓國幾點再飛香港？
雖然話玩到唔捨得走，但咁樣滯留真係好灰鳩

17號晚飛？坐釜山航空？

可以匿去邊

UO要拎張cancel證明都煩過人

我17號夜晚8走去韓國，18號朝早9點半走啊
我已經recover 左，好開心咁玩緊

同我一樣，你係咪飛首爾

係啊仁川

4萬yen應該都夠頂兩日既

去ATM拎錢啦

冇整到，但個fd有整既都

叫fd拎住先

其實諗番，滯留3日都幾灰鳩

唔好咁啦，當玩多三日囉

始終金錢有限

有朋友開到ATM，無野既

有無巴打知道今晚cancel左個班jetstar gk023 安排左轉咩日子咩機 定係無安排直接refund

巴打你都係今日廣島番香港？
我都係啊
你清唔清楚17號係咪就咁去check in就得？

UO 17/9 10:40 HK TO ICN cancelled

Uo cancel咗，email notice 咗我，係咪隨時去uo櫃檯都可以拎到offical recipt?

same flight

本來UO聽日成田番香港

取消咗 reschedule 21號先番

痴撚線

即時屌左17嘅號去仁川 18號朝早番香港個班機

機票1600蚊

買咗旅遊保

日期: 9月16日
時間: 21:20PM
航空公司: Jetstar
Flight number: GK23
出發地：HKG
目的地：NRT

打錯咗
出發地NRT
目的地HKG

16號好似全死

依家自己一個係酒店好迷惘...
搵朋友係香港打去uo又冇人聽
FB問又冇人應
Email又唔覆
佢話延期又冇晒聲氣，都唔知星期一係咪真係有機番香港...
屌佢老母以後唔撚搭uo

今日打咗1個鐘, 聽音樂 半個鐘先打得入.
冇撚用, 打咗去又要等班友做野. 起碼要2,3日先答到我得唔得.
聽講賣街, 都唔想改比你平價機票.

佢話要等. 唔知等乜. 係咪比晒旅行社先?
想呢兩個星期內去...
唔得先取消. 買過.

我星期一番唔到香港既話我又要買過張機票
錢唔係問題 我係想有個答覆..

經過今次，真係唔會再坐廉航

飛之前幾耐收到通知話班機cancel
係咪都要去nrt jetstar counter 搞

佢晏就先sd e-mail 黎話冇
之後咪入機場問，之後佢話得21號有機番
Refund要自己番到香港再打電話去問

畀得少錢 就預咗同自己賭運氣

其實我冇所謂，但旅伴話想坐咪就
我半身話坐hkairline

邊度 咩flight Number

廣島飛香港
原先今日18:00機UO823
佢官網睇話Delay到17/9 朝早10點班uo823d
我淨係想知果班機我係咪一定會有位...

本身班機 cancel咗 打去cx轉咗18號返

唔明點解有hx都仲坐uo...
講真加完行李個價差我少少
好心無錢咪撚去旅行啦

2000一個幾貴 仲要有做野 學生就話姐...

講真...唔夠咪寄lo 點會唔夠用20kg ar ...
你uo買40kg?

17/9 晚機22:35首爾返香港比人cancel左
係咪應該去訂過張新機票先搞退款？但我果張回程$1點計 ？

咁姐係都要焗住去機場等消息

17/9
22:35
首爾返香港
UO627

未試過咁既情況

我覺得巴打你搵定後路好啲...
岩岩我再睇多左多次
我班機寫住delay到17/9我都覺得有一半機會番到
但你班627直接cancel 左應該冇啦
快啲搵後路啦

廚叉繼續搬機避難

你本身幾時班機？

我15號18:00機
話delay到17號10:00

痴線，15號有機17號冇機

賭博. .. 睇你係咪成日搭, 成日搭就賺咗.
出事就拖住班平機票班客., 叫你重新買過
比人渣干渣淨, 先比位你改期.
重要唔SHOW 你果下先火滾.

起碼要20幾號先正常番.....

今日叫屋企人幫我打去cx, 10點等到3點，打左5粒鐘都無人聽，所以買左張$4000 機票星期一返港，點知頭先收到Cx email 自動幫我改左星期一返

張機票無得退、保險又無得claim，有無人7過我

做咩咁沖動

咁我而加點？

想問下有冇emirates 消息？

佢係一開始就話你班機delay?
我而加係收到email話cancel, 冇咩其他野再講又冇安排過第二班機比我，會唔會遲啲會有新安排？

即刻唔瞓都要搵call center

唔該哂巴打
如果班機cancel我真係死得

我UO 星期一晚東京番香港都比人cancel 左， 不過佢email 寫話可以轉第2日番， 不收差價

今晚仲有冇機走？

我想請問取消左17號去果程既機
佢話可以免費改 但要自己再訂左先
咁我係咪訂多張one way既機票 遲d再退就得？

唔熟呢d野 急求解答

岩岩問左客服 佢話叫你買張新先， 坐完新個程再申請新個程既退款

咁回程係用返原本一早訂左果張？ 唔需要再訂？

你睇清楚d 先

我真係唔太sure
請問我依家需要訂個one way既機票 定係來回都要再訂過？ 假設我回程日期無變

你買張新單程就ok

打唔通

HX運走哂啲機？

巴打你可以有第二日既機東京直返香港？
我問客服佢話最快都係得22號

聽聞係

我22號

因航都係有得走就走

HX 有幾班land完香港之後就走

學術台個post被切底污染

華民都走機

係
唔追post了

成班友都低9能，無pt無理據，屌個風都未嚟梗係乜都無

亂七八糟，回家追post 好過

LD一向都係唔會係日頭見面佢係香港架啦

留個record 比同機巴打
Emirates Ek385 16/09/2018 21:30 cancelled
我用live chat 成功轉到機票，如果打唔通電話可以試下

仲有呢兩架

Hongkong express個網係咁死....去到打完信用卡又交易失敗...
有無人都係咁

打咗187次去UO, 終於通咗改到
本身星期一香港去成田

星一準備進場

SQ1 landed

完

比小小掌聲星一， 而家贏一半

飛得走就贏另一半

ps. 上次隻牛奶都係Land 到走唔到

BOX 521走LU

起到

咁計SIA001都應該可以Air Borne

CKS250都飛到

17號果堆究竟係屬於除以下航班取消定真係取消

始果UO 取消左班機係咪要買返UO 保險先有得賠
第一次遇到咁情況

帥兄依家改唔改到另一日機票?

UO 個網死左, 買左18號華航。唔知有冇得賠

買左幾銀, 我依家係東京都唔知點搞, 本來聽日飛

uo就一個崩都唔會賠俾你
更改航班要睇你買個保險包唔包
好似我份豐隆就唔包

星一推機了

我本身UO 15號夜晚名古屋飛香港
以家改左做17號朝早飛香港
好驚delay 變cancel

知唔知恆生包唔包?
唔係好睇得明佢D條款

反而17號朝早東京飛就HK 直接cancel, 真係DLLM

贏晒luuu

佢16個架delay去17號，所以17嗰架取消

我大SQ

新手聽liveatc
依家vhhh tower冇聲是咪正常?

架星航唔知會唔會好似坐過山車甘

無movement 無聲好正常

根據個taf，應該啲風依家開始嚟料

機場有無冧

我都想知

我買左17號下午UO871成田翻香港

原本我驚死買埋18號凌晨peach羽田飛仁川>真航仁川飛翻香港，搏佢refund

而家咁搞法，uo飛得仁川個邊cancel唔切就仆街

2000夠我飛多轉東京有突

Jetstar japan 無得退錢
要退現金卷

HX做唔到網上退票
入完confirmation code，入完Passenger code (851-)
就彈個page 出來話唔得...

同佢開火
呢啲case點都要企硬退返落credit card

唉 我都係今晚 gk 23 nrt 返hkg
依家睇緊有無聽日機票 返香港
頂 張張都成皮野

依兩日uo delay既巴打可以係新既時間直接去check in
希望大家都唔好有事啦

Thanks for sharing.
最怕delay 再delay

馬尼拉轉機

收到delay email
delay兩個鐘
我個flight number唔係list 度

我flight number 係個list 到， 收到email 話cancel 左

人在沖繩，想聽日返但個網最早轉星期二機，HX個電話禁轉機又冇反應

星期一 uo871取消了

UO 特價機票, 打風, 公佈免費改期,
有冇人知, 以前打風, 改期要等幾耐.

我改 9月尾 10月頭 , 大把位, 打電話都唔係即時比我改.
話一日內有人跟進. 等咗1日 都冇結果 ,
改期, 唔知堅唔堅......睇佢點處理,
再報告.

打死都唔去呢啲地方轉機
寧願係日本留多幾日

問題係留多兩日都無機位呀
一係傳統航空公司直航成皮野
再講 唔使做咩 盡快返香港要開工

多謝上面話經MNL 位巴打 我book 緊經韓國轉機
唔得嘅話 我跟你機MNL轉

好彩聽日放假 後日先返工 有日做buffer 唔係仆得街

9月 25號又有颱風 吹去日本........

有假既我都想留多幾日

請問有無人知打咗電話去改期要幾耐先收到email
今朝打咗電話(HX)改期，個職員話會send返email俾我，但而家仲未收到

搭uo聽日番香港既巴打留意下，又改左時間

已經直接改星期三東京飛香港

係收到email話改左時間？我冇收到 官網都冇轉

我屋企人星期四改 佢收到啦

劉定堅

以為你講吹到去,嚇撚死

啱啱上去睇. 又遠離咗. 重有咁耐都要留意吓.

當我冇講過

而家機場咩情況

我到以家都冇喎 咁係咪可以到時到候直接去機場等

你去等機位？不如打去到問

留多幾日但心情都唔同
返去要同老細deal 返啲假
仲要擔心唔知21 號啲機正常返未。。

因為之前收到佢話15號既機會轉去17號飛
但有巴打話有收到email話改時間
不過我冇收到 所以聽日應該都跟返佢比個個時間我去機場了

係咪今晚都唔會有機降落
我見最近既由越南返既都delay

抵港客機
胡志明市

Cx138起程翻香港

原本今晚21:35釜山返香港，下晝4點幾通知今晚飛唔到，要改聽日，但一直追到而家都唔覆，岩岩返酒店時（book得返原來住果間），老闆話佢今日幫另一個客問過釜山航空，人地覆佢改左聽朝9點機，自己人溝通真係易好多

CX869

CX382

全部係聽朝
即係今晚雞場收工既無得走

九巴, 城巴都唔開
一陣返完打風更, 收工都無車走
琴晚已經屈蛇, 廢事今日返唔到
落左風都無雞鐵出市區

求其執件地勤妹去雞場酒店開房啦

邊度清得切客

尋晚打通UO話幫我改飛，足足24小時都未改，而家打上去聽咗兩粒鐘音樂仲未通

之前10號風球, 重有人番工聽電話?
平價機價, 要等佢派淨貨有位.
買貴果類就可以即時改到?

17/9

NRT>HKG
JL735
21:55到達香港

我返唔返到黎

竟然有飛機起飛？

LD3331 landed

我原本17號今朝07:15飛首爾
我星期三晚打通左
然後個staff話48小時內成功的話會有email
最後星期五朝早收到email
不過我星期四嗰陣心急喺FB inbox催佢地
佢地又竟然好快應話處理緊
如果打唔通你都可以試下炸佢地FB inbox

HX429 一陣準備take off

497返香港先岩

今日香港飛機飛到？

自己上JAL網睇通告

有無人未收到cx重新派位既通知？
cx朋友幫我check 左今日返港既機明明仲有幾十個位，而家去緊機場睇下搵唔搵到地勤改

返香港去到機場都無巴士

屌
今晚都唔知係咪要捱的士

大家可以上番依個網睇今日飛機情況

佢動幫我改咗, 管理訂單到睇到已改,
想 RESEND 單車 個系統 重SEND 唔到 EMAIL. 可能太多人用頂唔順.

我而家身在東京由於我本身hkexpress返香港既機票被取消
所以臨急係expedia book左一張韓亞但係你地營運既機票聽日飛去busan設香港

咁但有d問題唔太清楚想問既
1. 我見上網選位係冇位既咁會影響到我上唔到機嗎？

2. 免費行李有幾多？因為韓亞係23kg, 你地係20kg, 所以有混淆

3. 行李超重超件個罰則係點？
因為我本身係hkexpress買既係30kg, 所以行李比較多

因為係日本打唔到hotline，希望你地可以係度答我

有冇巴打答到我
好不安

經agent買已經on9

臨急臨忙買
但我係見到我個booking既

1.唔會
2同3睇返airline網

咁我係要睇韓亞定釜山？

佢個網站已經訂唔住, 入去改野都唔得, 重SEND EMAIL 又唔掂......
睇來要等少D人先 管理到.

岩岩返到香港，暫時十分順暢，有巴士出市區港島新界

有返龍運？

部分唔線有限度服務

1430更新
龍運：
A31
A32
A36
A37（來往天水圍天悅邨及機場）
A41
E33
E34A（往機場方向不經天水圍北）
E34B
S1
S64

希望你哋盡快飛得到

我搭uo 要星期六先有得番

好多港人一齊東京飛首爾

有得揀邊個想

利申等緊上機

即刻好有親切感
我都冇買旅保，但谷住咁飛啦

你幾時去？

應該都係聽朝機返香港？
諗緊今晚點過

原定今晚機， cancel 左
我12號來

都幾遲

機鐵有無事 聽日想坐機鐵

cx照飛到
hx delay 左成6個鐘

岩岩打第3次上去
話我已經打第3次
先即刻駁條線去訂位部
跟手就改到

佢肯同你改根本好快

有冇人知今晚n車開唔開

依家已過高峰期 有時間應付你.
如果係 打風前啱啱公佈可以免費改.

準備搭飛機過仁川轉機翻黎

有冇人 Air China 成功改到？

去仁川轉機好撚煩 又出又入

你之前係忘住第到21號？

一樣,uo俾早一班我

［member]原本9:25pm果班仲delay到10:00pm 真係好彩［/member]

累得濟打錯
你本身係諗住等21號機？

UO 叫佢出番 延期, 取消信,
等咗3日都未有下文, 已SEND 多 都重未回覆

之前唔係落機派架咩 點解今次無架

我係16號打風取消, 香港出發. 所以 要 EMAIL , 去攞.

我有屋企人係日本返香港delay 落地都係無得派 要自己email去攞

我打上jetstar hotline，唔洗幾分鐘就搞到全數refund

一打就通，成個過程5分鐘都唔夠

peach官網完全冇消息
聽日關西係咪照飛？
但關西機場又話關閉到十月一日上午六時。。。

聽日日頭皮已收

十月一日ana大阪返香港唔知飛唔飛到呢
我見三十號香港去大阪delay 到十月一日朝早先飛
唔知我果班點

12點機完全無消息 都唔知想點

星期六早機台灣都唔知飛唔飛到

個post 又復活

5號朝早機去台北

9號凌晨機出發

九號乜都打完啦

可能會受強風影響而延誤

預計六號個風已經完全離開台灣

環保post

對熱帶氣旋康妮(30W/台風第25号)不負責任航班預測#1

沖繩 那霸/石垣島 10月4號上午至5號晚上
台北(受強風影響而延誤) 10月4號下午至5號晚上
濟州 10月6號上午至7號上午
釜山 10月6號下午至7號下午
九州北部 福岡/熊本 10月7號全日

航班預測將會不定期發佈
各位請自行承擔航班風險及繼續留意航空公司訊息、天氣預報 本人恕不負責
詳細風險聲明請參閱#1
記得買保險 慳番冤枉錢

HX
超強颱風康妮正接近沖繩島及上海

超强颱風康妮正接近沖繩島及上海，香港航空正密切監察其對航班運作的潛在影響。目前航班運作正常，但預料於10月4日至5日往來沖繩島及10月5日至6日往來上海之航班可能受到延誤及取消。

康妮唔知會唔會又打去大阪

8號11點幾飛大阪，係咪可以打定輸數？
保險一早買左，今晚要決定取消酒店

取消啦 唔好阻住人抗災啦

屌係咪真? 我9號凌晨機去關空

日期:10月7日
時間:07:15
航空公司: uo
Flight number: uo618
出發地：香港
目的地：首爾

後日飛福岡係咪唔洗諗

抗乜鬼嘢災 你唔去旅遊消費人哋仲慘

應該save

個風未到

你係咪on9 架 撚係去旅行啊
我去開會呀屌你老母

去開會 咪去開會囉
唔使屌人老母嘅
唔鍾意就唔好入嚟

new post